《功守道》馬雲不懂收力 李連杰叮囑吳京：只許他打你

馬雲功夫電影《功守道》雖然片長只有20幾分鐘，但其中卻是眾星雲集，各路武打明星齊來助陣，當時正在忙《戰狼2》拍攝的吳京也加入了影片的拍攝中，從片段來看，吳京可沒少挨打。

吳京日前接受采訪時表示，當時接到出演邀請時他還在做《戰狼2》的拍攝。當得知是為推廣中國武術和太極文化，吳京沒有猶豫就答應了下來。在片段中，吳京一身粉衣亮相，而且還是其中唯一一位與馬雲用武器過招的人。

吳京透露，馬師傅下手非常狠：“ 畢竟第一次演動作電影，不太會收勁。”他還開玩笑表示：“我說你要不留手那我也不留手了”，但李連杰特別關照了他，表示那可不行：“ 只許他打你，不許你打他。你把他打暈了，誰見總統去。”

馬雲好似幾打得

打傷左馬雲你仲有得撈?

唔敢打 驚ban佢淘寶acc

馬雲嗌一聲痛，吳京你唔慌唔驚喇

片長廿幾分鐘？之前fb見到個trailer唔係成5分鐘？咁撚創舉？

原來得廿分鐘

中國文化: 錢

導演：吳京你沖埋去，首富你掟錢，佢就訓底
馬雲：唔得，我用支付寶架
導演：ok, 吳京你沖埋去，首富㩒下電話，佢就訓底

究竟有幾on9先可以拍到一套用嚟幫自己打飛機自high 嘅片？

同史太林、希特搵搵人拍電影吹奏自己一鳩樣

幽默感。。。

吹得人漲咩，有錢大晒，你有錢鐘意拍咩都得啦

導演：好, 馬雲, 俾d力呀
導演：靚, Cut！
啪
吳京：喂, Cut咗仲郁手？！

事實證明有錢真係大撚哂

事實上宣傳緊馬雲唔係宣傳太極

羅莽

吳京，導演想你個樣寬容啲

成班小丑

有一億既話我俾馬雲打廿分鐘又點話

最尾boss係咪馬化騰

濠江風雲

幾好丫

默你老母感你老母

睇小jedi 馬
以為人細粒就好蝦呀

總統

大陸人有一句形容呢種人：人傻錢多
佢就係多錢多到用唔哂咪拍套野黎自high
果種比得起錢幾出名既演員都要比我打果種滿足感

就咁睇片,馬雲都OK打得WOR

屌廿分鐘都得

原來成套野20分鐘 ?

宇宙最強都要訓低，用錢買虛榮

有錢都拍套戲單挑成套轟天猛將d人

好想睇返
有冇link

羅莽kick

補link

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

連登仔曲線幫人宣傳

要出馬化騰 先夠打

袁和平洪金寶程小東三個一齊做武指呀

原來係咁

有無馬雲個親生仔條片

錢冇人嫌少

富如李連杰都要

唔講錢你都唔敢唔拍啦

咁又點？係咪有功夫底架本身

俾1000萬我打到我仆街都制

戲院幾時上？

第一，佢地有辦法令到唔係好識打既人都好有台型
第二，好多鏡頭都見唔到馬雲個樣

天下武功，無堅不摧，唯富不破

估唔到馬雲咁好揪

第三，本身馬雲有d 功夫底子

321Action

四億撥千斤

有d 但係好過Tony Jaa 李連杰 甄子丹 吳京？

馬雲入面咩招都識

班武星應該暗啞底笑到仆街

點會好得過佢地 係段片要拍到佢好好打姐，同佢本身有d 功夫底冇關係

重係首富咩？

到底佢地係咪收左每人一億

緊係笑，做下傻仔又賺幾億

應唔只啦

證明功夫就算幾好都係無骨氣

金庸小說入面果種武林傲骨只會係小說出現

點止

外星人打架都勁啲

子彈話冇收片酬

Top 5就一定
頭幾條友啲排名經常互換架啦
睇股價啫

練功夫洗食飯架？
唔食飯叫練仙

好撚中二病

顯示有貨金同冇貨金玩家既差異

用錢掟度高ling 幫我含

話馬雲好抽果d係咪覺得superman現實真係咁好抽既人

你食飯要俾有錢人打完先有得食咁慘？
轉行啦巴打

馬雲拳拳都億億聲
男人見到流馬尿
女人見到流西水啦
李小龍在世都要迫住俾馬生打到上宇宙

阿嬌都話無淫照啦

我覺得過得去

依家班小學雞下下都咩幽默感，尷尬
人講佢又講

上個forum鳩up兩句好似都要同佢地申請咁

以前係強身健體同行俠仗義
而家係娛樂大眾同打飛機式洗腦

性質係變左好多，我深信巴打你講既傲骨以前都有既
起碼小龍哥返生，你比錢叫佢訓底以佢既脾氣應該會即場打鳩你

泰臣咪又係收左錢打唔贏宇宙最強

天下武功 唯富不破

每個人都有d on9時刻
問題係你9唔9得起

Woof woof woof

有錢真好
請班明星返黎打狗咁打

套片有冇 FINAL BOSS

屌女屌太多而家男人都玩埋

What is ur superpower again?
I am rich

套用返斯巴達踏大使落深坑一樣
李小龍應該一樣大聲屌柒佢
然後一腳伸落去

每個層次都有自己嘅慾望

普通人買層樓就滿足
有錢d就玩女買遊艇私人飛機
去到馬雲呢啲level就要開戲滿足自己精神慾望

瞓底？
瞓
你
老
母
！

你當習大大流

唔明點解有人覺得佢on9，佢大撚把錢又鍾意功夫，請班世界頂尖嘅動作演員同武指拍套戲打下飛機，又可以同佢地交流，埋單連自己1%身家都唔洗，我有錢我都想請范冰冰，劉亦菲同我拍套三級片

其實只係葡萄

其實佢最後話俾你聽佢係FF
將前面廿分鐘打鬥一嘢推翻晒

係lo,唔明有咩問題，又唔係用你啲錢，你笑人on9？人地笑返窮撚要用淘寶比錢佢洗炸

咪係

好似大劉獸成呢D
賺咁多錢用黎滿足物欲, 玩女人玩奢侈品仲膚淺

可能連登仔覺得搵到錢要買100層樓, 買100隻Rolex, 每晚唔同女人先算唔戇鳩
覺得自己永遠比起任何一個大陸佬高層次

福布斯武林大會

當你ON9到馬雲咁既地步, 就可以了

成日聽馬雲有錢
想像唔到佢幾有
但係呢條片
真係有個價值量化到佢幾有

FF

叫隻明星幫佢含
隻明星唔肯
一路係佢面前玩錢層層疊
疊到佢肯含為止

咁樣玩一定好撚爽

咁貪心 我一百萬得啦

你又知?

見咩總統？

D大陸窮人成日覺得 大陸有錢佬係傻既, 亂咁洗錢

實際上, 大陸窮人 瘋狂送錢比有錢佬, 更傻

李連杰 係新加坡國籍, 佢洗驚馬雲??

反而吳京呢D大陸仔就驚

中國真正首富是 習總

講真果句, 就算有錢, 都買唔到尊重
你叫馬雲 自己一個係MK行街, 一定好多路人笑佢樣衰

我有錢一定拍番套20分鐘同7條女明星上床片

幾時打正義聯盟收美國佬皮

真係當撚左自己趙雲咁, 有錢多好

doubt

On9

最撚型係連登仔啦

Jason statham咁好打咁撚型棍都要幫條自high 功夫Ching chong 宣傳

戇鳩朱仔成

人地出街成班跟班嫁

上面d on9咪撚講咩拍套片屌女星啦，好撚柒呀
馬雲乜撚女都屌過曬啦

有錢真好

洗要你d咁膚淺既人尊重咩
人地係生得矮樣又麻麻
但就算我反共都唔可以否認佢才華
人地未成功既時候已經大把精英跟佢一齊打江山
無記錯連個幾百萬年薪既人辭工跟佢搵$500一個月

天下武功，唯金不破

其實應該無收錢
淨係識到馬雲，令佢差你一個人情已經有價值

幾時單挑復仇者聯盟?

出街叫聲馬雲
佢應你機講到你個名
係大陸嚟講已經係搵到食

諗唔到除左窮鬼外有咩人會行mk

金仔都應該拍一套

死左有錢冇命享

完美演繹
男人矮醜瘦柒都冇問題
有錢咩都有

我有錢搵齊我最喜愛既av女優同我拍番套AV版葉問：我要扑十個！

其實班明星又唔係武林名宿
為名為錢拍套片有咩問題
一次過叫得郁全武林明星隊拍野你估咁易 有d野唔係有錢就得

李連杰都話冇片酬

【本報訊】內地官方首次披露，公務員體系中最高的正國級官員，最高基本工資已從每月7,020元增加62%至11,385元（人民幣．下同）。一般相信，這就是國家主席習近平的基本薪金。

料為最低工資國家元首

《人民日報》去年11月曾引述中央黨群機關公務員陶磊宣稱，根據公務員工資級別體系，國家主席的工資估計約1萬多元。但官方從未公布最高級公務員的具體水平。

報道引述人力資源和社會保障部公布的信息，正國級官員最高基本工資是年薪是136,620元（折算22,000多美元），即平均每月11,385元（約1,833美元），仍可能是世界主要國家的元首中工資最低。

李連杰..王菲..個個都有個慈善基金係身..到時咩周年晚會馬雲開句聲或者出席下就乜都有啦..班明星仲有得扮清高唔收片酬

估唔到宇宙最強都打唔過馬雲嘅功守宝
原來成龍先至係清泉

有聲

你做下關於佢嘅research
你又知佢同大陸嗰啲有錢嘅on9係好唔同。
唔好肓反又眼紅人哋錢多

咁撚勁，上擂台打MMA囉

最後當然係馬雲勝啦，晨早支付寶攪掂咗對家啦。

有風骨就唔會拍啦 講嚟嘥氣，抵揼啦！功夫佬

大陸有錢佬 其實無乜真係白手興家
大部份都係靠呃, 靠關係, 靠奸招

所以世人尊重 巴菲特, 蓋次,但唔尊重中國有錢佬

因為巴菲特, 蓋次 靠自己實力
中國有錢佬 靠旁門左道

好似話李連杰甄子丹班友冇收片酬
我寧願要馬雲欠我個人情
日後老左冇戲拍窮到仆街搵佢R返幾個億

繼續吹.jpg

我記得有套高達又係柒一柒